美股Weak Trend 交流

留名

同意 lm

Sor睇錯 無睇目標價 我睇85

TSLA真心多傻散
身邊啲朋友呢排開始學人睇買美股
跌少少已經喺度嗌
真係咪話唔驚

支持

手機響鈴來劉明

我都吹下水，aapl睇45。有7，8個月跌。

大師寫唔寫返首曲？道儘泡沫爆破，世態炎凉？

tsla睇幾多？

我唔敢空佢，只敢等低位再入算
Btw莫問巴，我睇到Uber 同axp應該會有排升，我星期四入咗貨，我相信呢兩隻會追上去，經濟就重啟，而且呢兩隻完美避開大選嘅風險影響

留名學野

短期睇跌，
中期睇升，
長期睇跌。

可口可樂點睇

睇淡又點，貼個倉同歷史回報出黎最實際

沽空左未

Aapl 80我諗有排

同意

OXY

平行時空股

Lm

你唔睇下佢以前可以回幾多？

一年70%，要小心控制風險

納指弱勢，沽都搵佢開波

道指，就怕疫苗出，驚會反彈得好勁，觀望中

手持sqqq

lm

而家去到邊度？

Lm ahhhhhhhhh

apple幾時回70％？

LM 新手觀察中

估下啫，升得太多，跌亦唔小，睇往績就係，去返三月底再返上合理價唔奇

好簡單 唔洗諗咁多

支那閪股
GSX
BILI
BIDU
HUYA
MOMO

全部沽鳩佢

GSX 有幾多勇士係30蚊扯上140蚊個段夾死哂

NQ ? SQ ?

NQ=納期
SQ遲早都跌

睇淡NDX，不如直接PSQ or SQQQ啦…
有friend前兩日入左SQQQ，已經fat fat

Please check what NQ stands for and how it is being traded

1000個人可能有一個人尻UP中，而你就可能係嗰一個人

咁點解9up中嗰個係佢唔係你？
新手求解有錯勿屌

當然睇跌有好多方法
但long put QQQ 唔係好過入SQQQ?
long put 係會蝕時間值，係SQQQ 三倍每日reset，只要有一兩日錯方向都好難追

我放哂

個個股壇大師都上嚟連登引傻9落搭
升市一浸好友大師，跌市另一浸淡友大師
開pattern開group圍威圍，當撈多個副業
當連登係嘜？有咩係到唔討論得？要比錢你賺？
其實連仔係咪應該打壓一下依啲風氣

自由市場一買一賣 你情我願 ban黎做乜 驚死自己以後無免費料？

不嬲覺得開班呀收錢呀無乜問題 知識就係金錢

利申唔買

AAPL 已經趺左>10% 點睇黎緊走勢